麥包比是傻鳩嗎？仍然法甲墮落了嘛？

迷戀薪金才打法甲 但其實真懂得踢嗎？

延伸閱讀

邊間教會

迪甘斯是傻閪嗎 施丹撞爆電視了嗎

迪甘斯是迪甘斯 仍然法甲仍然法甲
迷戀薪金迷戀薪金 但其實真懂得踢嗎

麥包比是球玉嗎⋯⋯